和理非聽朝必須出黎！一齊攪掂個交通！

屌你老母
咩你地我地？
你唔識得朝早一齊出去塞架？
姐係你聽朝訓醒
屌，無料到，繼續返工？

唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦

聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？

同意
朝早先有用
7點前見

周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

11大三罷 用噴漆噴巴士倒後鏡

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

警方消息稱，經初步調查，包括翻看閉路電視，發現女子指稱事發日期前後數天，均不見她被拉入警署的情况；翻查她指稱事發前後數天荃灣警署的更表，該警署無防暴警員當更。警方消息再指出，荃灣警署1樓並無認人房，警署的門亦無密碼鎖。

本報再向另一名警員求證，該警員指荃灣警署的認人房在2樓，大門需拍委任證進入。警方消息說警方會繼續調查，包括女子是否報假案，案件列聲稱強姦。兩名獨立消息人士稱警方已向法庭申請手令，要求檢視女子的醫療報告，以求證她是否懷孕。本報翻查報道，9月27日（周五）沒有荃灣警民衝突的報道。

（反修例風暴）

周街放火都唔割

依個要推
唔係我地出黎幫你塞
你就係屋企訓到自然醒當多日假

個個都諗住等人黎就會變咗唔夠人

今晚早d訓

響無共識嘅快閃所謂三罷
如果再好似樓主咁剩係識屌人唔出黎
成效不會大喎

唔係快閃三罷
係出黎塞鐵塞馬路
令到交通運作唔到

一見到有塞，就同公司講，然後食早餐食返3個鐘先啦

主要針對個班
唔敢罷工但又希望交通收皮被擺工既人
無free lunch架
想被擺工就聽朝一齊出黎攪掂佢

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

我覺得起碼去到12點都未回復正常啦

推

幫手塞啦 食咩早餐

我都好認同長期罷工要靠工會
絕對支持的

但聽朝黎明行動 交通收皮社會運作唔到

啱，所以一到食飯時間，想協助罷工ge朋友，唔該自己放自己飯

同返公司講，返唔到工就唔撚駛食晏啊? 而家連飯鐘都剋扣我?

齊齊不合作

唔駛講到咁白啦

推呀，和理非真係唔好再企係到唔知做乜

幫幫手啊大家
落去忙少少時間
之後就有一日day off

你值得擁有

我唔係想比厭力大家

我都好討厭分和理勇武

但見太多人講，希望交通收皮被擺工

咁就麻煩大家聽朝7點落樓，用盡自己方法

令到自己返唔到工啦

岩呀 開下遮都要掛

拜托大家 星期一早上人多車多 高速公路都危險 請司機們安全駕駛 同埋檢查好架車先番工唔好揸揸下壞車塞死哂 咩隧道呀大橋呀東區走廊呀 一塞就大鳩獲架啦

Push

唔好諗住獨善其身啦，想人地幫你罷，點解唔自己罷，甚至幫埋人地罷呢？

準時啊啊啊啊

推，唔好做free rider啦

大約可以做啲咩？
Set roadblock？

FB冇人知

岩啊

【罷】

好鄰舍北區教會仝人全力支持11月11日全港三罷。
一切非緊急服務、WhatsApp/TG及會址將暫停服務，敬請原諒。緊急服務照常，如要緊急需要請聯絡陳凱興傳道60770032。

除了罷，我們別無他選。

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

出

洗唔洗set rb

推
7點就準備出去塞車

平行時空照常返工就等同殺人政權幫兇共犯

超合作運動 正式啟動

香港市民熱愛返工 上年山竹都返到 今年三罷無可能返唔到

無車就行返去 和你返

推！

推！！！

司機有冇機會可以製造輕微撞車情況

有朋友住附近既group埋一齊出

無就自己出黎

去個多個集中既地點

搵野掉出馬路

地鐵就到時諗諗計

不外乎狂掉垃圾入去

屋企有重型垃圾就順手帶埋出街清啦

唔可以再靠返人地做

自己諗下計

我相信香港人係聰明絕頂 想做就一定可以諗到計做

巴士佬唔會落手清路障

少少垃圾佢地就會拉車龍

18區開花 塞交通

唔會再諗住靠其他人啦

831

Pish

pish

之前好似見過有司機扮撞車幫手塞路
效果最好 兩架車就夠封曬行車道

同意

Btw文宣post

11.11 朝早7點全民三罷 文宣分享

報仇

我睇死你班人遲到#曲
你班人準時我即場食左支咪佢
癱瘓到個交通我食埋張枱佢

其實有冇一個post可以講和理非嘅可以點做

可唔可以每個post都講多少少

到而家post就夠多
但係好多人冇上連登
完全唔知點配合

push

Agger

有無人幫手總結下

準時到

我會跟朋友車和你塞

冇車人士可以參考下
［11.11］黎明行動- 塞爆狗鐵

同意
要被罷工就一齊出

和理非只須準時企定定係度等車就得

和理非的兄弟可以拿負錢的八達通不斷拍，拍十次先讓下一個。再排隊排。

最緊要黨鐵 大家唔好亂沖門
嘟嘟聲就唔好入啦

個個都要出呀聽日

唔夠的，去客戶中心幫手問下野，去閘機前拍下負錢的卡。

罷工呀～

曱甴平

今日whatapp問咗五十個人， 聽日係咩日子。

有42個人答光棍節
5人答返工日
一個答停戰日
一個答中信鯨解散日
一個答印尼甲組聯賽查亞普拉對峇里島

好失望，完全冇人知咁。

大家齊齊塞

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

推啊

一定出

和理非企係馬路都得啦

認真要凌晨5點出動，太晏會搞唔成

你要卡死交通，一定要聚人，一聚人，狗黎咬人，一散交通又係暢順番

聽日唔係罷工, 係商店罷市, 係平日開花🌼

以後要用罷工依個字, 只可以透過成立工會嚟做

我唔要係見到嗰啲咩
射一日波唔會死
請日AL當罷工
公司home office當罷工
塞車塞到晏晝當罷工

屌你 罷工係人權
香港法例亦保障工人透過工會發動罷工嘅權利 係你班仆街從來無人認真搞工會
今鋪整咗 長遠加人工都可以一齊大咬啲

入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會
入會 組工會 入會 組工會 入會 組工會

不要忘記黨鐵

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

同意

一齊出呀！！！塞佢老母

一齊排隊，有頭暈目眩記得舉身

記得用散子，唔記得帶八達通好閒

一程車太迫，就幾個站就落車，再塔過

啱

弱弱一問，點解㗎車會行行下爆呔？

其實...依家仲點塞鐵...個個都以為冇人搭鐵
之前黨鐵仲唔係黨鐵...先有人塞到(都有人被捕)...依家直接成堆防暴來都得...
期待聽日大量負面POST..分化POST
連登都係睇下就算...始終同出面世界都係平行空間...

同公司講塞車
實際就。。。

淨企當你贏 人肉RB

天氣一凍，好易有貓貓捐入車底取暖架!

大家今晚早啲訓

大家屋企有咩垃圾就帶埋出黎

其實剩係見到點搞巴士（雖然唔太認同）
咁我地和理非有冇做去搞黨鐵
有冇d新的方式？

快

最簡單係地鐵鳩企就得

屌，無料到，繼續番工
講得好中

班被擺工撚點會出黎落手落腳幫手
得把死人口
到時朝早D post又成堆叫人快D做野 想被擺工
乖乖地係月台企係度食花生
到時手足比狗捉左
交通回復正常又係度話點解唔乜乜柒柒

今晚早D瞓

Tui

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

和理非想問可以點幫手

潮水式係各出入口慢行

7點前好到喇仆街

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

其實幾個月黎都講緊facebook其實好重要

聽朝七點！

一齊去Facebook開post
share比全世界

早睡早起

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

推
人人有責

之前塞鐵聽過喺黨鐵撳緊急掣
個袋夾住閂唔到門
喺巴士碌落樓梯叫救護車

唔建議大家學

你地冇工番
我地要番工
邊同

諗諗吓其實有狗 一排狗車都係幫你塞
佢set rb 查車仲好

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

記唔記得有一日 星期日 黨鐵 已經GG 左 搞到星期一 10點都有人等車返工

早上七點

就係你呢啲撚樣

721

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

推 曱近平

有咩咁好笑

大家帶定垃圾出黎

屌得好，成班又妄想人地付出

仲有千萬唔好掉嘢入黨鐵露天路段呀
傾倒磚頭石塊會搞到好麻煩傢

普通擺工攪左幾多次？
都係失敗收場

聽日係攪亂交通 令到全世界返唔到工

係

有人天生出黎幫你塞交通？

建議掉野落鐵唔唔好揀太細舊，車長睇唔到車埋去真係出意外死人搞唔掂。目標係要佢安全地停係度就夠。

一定要準時呀 星期一個個都提早出門口

推
不過唔好搞巴士

我會出黎幫手，如果連早2個鐘都唔願意，我唔配做和理非

每個人都付出少少 7點準時街上見！

聽朝一齊出黎塞

大家唔好帶金屬汽球或長型金屬物品去地鐵, 短路咗就會好麻煩

我行路返工

屯元天輕鐵麵好重要，一定要塞埋

撘黨鐵記住企埋少少
唔好頂到對門啊

被罷工就係等人做
朝早抗爭就係齊齊參與

北區人冇黨鐵都死一半嫁嗱

等黨鐵唔好唔小心跌嘢落路軌
好麻煩嫁

我都係個句
一齊遵守秩序排隊
入閘機前要一個跟一個排隊
搭電梯要個跟一個排隊
月台幕門前要一個跟一個排隊
唔好俾人打尖
條隊到時會長到龍尾都唔知去到邊
咁唔係我哋嘅問題！
係人太多問題！

班被罷工垃圾就係連不合作都唔做想坐享其成
85當日已經睇穿晒

曱近平

推
和理非請準備

成日有人打尖 聽日要叫人企返好 唔好打尖

PUSH

喺馬路食

岩
太多民主freerider

一齊做個好市民

事實又唔啱聽

我原本都要番工
唔返一日工好難?

架空電纜對mtr好重要㗎
好驚有人對架空電纜做羞羞的事

識得塞 一定塞中間站
E.g.鑽石山

我唔想返工，聽朝7點見

大家記住唔準遲到

唔返一日工有咩用

咩都唔做就肯定無用

希望交通收皮
自己收交通皮

101

加油

其實 [塞] 先至政府有反應